未訓既咪入黎傾下計囉（152）

我老婆

你都打錯

我打完出黎先知中伏

2個都152
雙post齊推

同意